海洋公園 assistant guest relation supervisor

請問有冇人做緊 想知人工幾多都份工西唔西
我見佢工作性質都係聽電話為主